覺唔覺得樂糖害死古天樂同香港樂壇.....

唔係憎古天樂
但真係未夠班攞最喜愛歌手同最喜愛歌曲......
係 最喜愛變不嬲係靠人投票
但只會令好多人覺得認受性唔夠、樂壇玩完，比偶像派既玩晒 而唔係講實力

喜乜撚野愛變